Ubisoft香港竟然歸納埋去支那到:o)

條link就寫住SEA事實上係CN
但CS竟然係wechat
官方page唔係twitter仲要用支那weibo同埋bilibili
唔睇真係唔撚知ubi奶共奶到雪雪聲
連登仔幾時夾埋台灣人一齊反ubi

唔俾del account已經on9

啲鬼佬到依家都唔識嘢？

好多大陸喱出國做嘢搞屎棍

得5%中資都跪

你竟然 用 竟然 呢兩個字